聽日做返個有質素嘅香港人

今晚輸撚左,唔緊要,聽日到場同人道歉!有誠意果隻。
有人煽動,勸到就勸,勸唔到就散開。唔好俾人煽動,唔好中伏!

不分化不割蓆

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點